nowtv 新聞：無線新聞 是是但但 （有圖）

你都有今日啦CCTVB

Now而家順手一石二鳥無線今鋪食得屎

做得好

明明做最多手腳既係tvb
邊倒是旦

是但男2.0

屌你老母無線真係好撚賤，之前幫7婆洗白，今日又搵葉劉狡辯“暫緩咪等於撤回”想人唔好上街

支持

唔夠到肉

言詞太客氣啦，tvb絕對係幫極權塗脂抹粉
兼fake news洗香港人腦，一定要最嚴厲嘅屌係老